可唔可以幫手推 提吓近排外國返嚟d人5月2日前登記做選民

唔該幫幫手推🙏🏻